(緊急)連登黑色外來勢力警告生效

鑑於呢個幾月本討論區被誤導成為抗戰嘅主要溝通渠道
有些人更將錯就錯推上國際登上Time並寫明連登討論區

故此本論壇很大機會會受到某個北方國家更多嘅網絡攻擊包括五毛大軍以及DDos

所以我舉起最嚴重級別嘅黑旗

希望各位巴打絲打提起十二分精神保持批判能力和理智，唔好被五毛分化影響

同時我希望外界去留意付出更多嘅平台例如Babykingdom，唔好一錯再錯

push 以正視聽

push

啊

pish

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》

好人一生平安

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！